[英雄聯盟]香港lol吹水群 找戰友 招新血

不論男女玩家 想識多啲朋友仔打LOL嘅 都可以㩒下面條Link入WhatsApp Group！

廢話就唔多講 Link:&nbsp;

另外 我哋仲有新開嘅Discord群組 可以方便打機傾計

P.S 本群嚴禁R人，Po其他群既link，禁小學雞，禁分化撚，仲有禁廣告撚 多謝合作

推